屌你班仆街 無人講禮拜日深水埗遊行嘅

快啲同我推上去啊

自推

推

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

PISH

PUSH

機場

推！！

推呀屌9你地

講真 ssp真係仲需要去？

push

推呀！！！

係喎無咩人提 大埔北角機場係無深水埗

夜深一推

推!!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

同我推一千萬次

Push

凡是行動post，我們都矢志不渝地推

五大訴求

五大訴求缺一不可

不撤不散

張poster俾設計師贊
推！

連推，幫手置頂

。push

去去去

推呀

個個話唔去北角就去機場
跟本就冇乜人知深水埗

up

乜就係
個個話北角點點點，全部嚟哂深水埗唔好咩

文宣組做得咁辛苦
唔推對唔住自己

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

行動行動

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

係囉 冇人提深水埗既
到時會唔會冇乜人㗎⋯

要去要去

其實局勢真係冇大家想像中咁樂觀

《荃灣斬人》北角重組左啦，知道狗狗又講大話。咁荃灣呢？傷者俾人斬到見骨呀！！

aU

搞

置頂

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

行動post必須推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

幫推

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

推推

推推推

一定到

pish

因為d咩唔去

而家戒嚴咩？出街都唔得

光復香港 時代革命

我意思係ssp食左咁多煙 要醒既都醉哂

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

［關心前線警員］全民請阿Sir飲汽水大行動！！！！

姐係咁 深水埗同港島東 又黎一日兩度
搞唔搞得掂

深水埗，機場，港東 只能取一個，分散力量必死！

推啊

[文宣] 催淚彈A4文宣圖上線啦!!

一套6張入去同我推爆佢
你果區食過彈嘅立即貼通街/Air drop

高清PNG版可印A4

Facebook post 立即share

Pish

推

禁錯負皮 自推10下

Gogo

聽日係咪冇咗黃大仙？
全世界入大埔？

多人才能聚焦，太散連俾人打都不敢還拖作出合理的自衞！！！

過黎叫鴨記回水呀

BE WATER
BE HUMBLE

推！我真係好想好想喺煲底下，除低個豬嘴問你地姓甚名誰啊！香港人要頂住啊！

記住be water
班狗前幾日試咗熄深水埗街燈 唔排除嗰日會做陰濕囉

8/10大埔 和你飛
8/11 深水埗 和你飛
集中推返行動 文宣 戰略post

唔好再俾啲膠post 五毛帶風向 分化post上熱門！

聽日都未開始講啦

定機場

今次 811 一定要選一個，其他兩個要停。

811見

竟然唔記得深水埗遊行？！推

推吖

最多因爲出咗反對通知書

到時見啦手足！

屌 個撚個機場無人去深水埗

英文文宣好重要＋ CNN報導： 今日機場和您飛＋分析政府對策

睇下

810 大埔 + 和理飛
811 深水埗 + 和理飛

推爆佢

大家都要去

覺得咁多區poster深水埗係最靚

我來幫幫你

深水埗人表示後日約定大家

本人行街行程
星期六大埔
星期日深水埗

上去
我無嘢講

唔好篩咗d咁靚既文宣

推呀，大家一齊去買laser

到時見

推！！！！！

深水 popo

再推

推！

光復香港

深水埗不了
好多南亞狗
又多道友

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

大角咀人，星期日深水埗見！

記得

要去

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

推到上熱門！
利申深水埗友

我都覺得大家放左個重點係機會
但又同時搞深水埗/大埔/北角
真心覺少左人去會搞到送頭

岩呀，如果唔去港東就轉深水埗啦

推

[長文][嚴正聲明]各位巴絲開始失焦 當下立即重回正軌！！！

去邊都要整袋係身 會救到落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

風險低的日子就算，港東明顯有風險都唔凖備！

pishhhh

哩招拆掂防暴狗突襲！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

上

連聽日大埔既走佬路線都未有

星期日仲有港島東
大家一齊狗油

係加油呀屌

打錯字
sorry
推多個

支持

推!!!!!!!!!!!!!!!!

心水寶

第一聽

去機場定深水埗

大埔

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大大力推！

黎緊！
大大力推！

梗係！

係咯！堅型！

最鐘意同狗仔玩！
點會唔黎！

個個都話星期日港島東
但係無左星期日都有深水埗

北角去唔成 不如去深水埗喇

前深水埗街坊好希望大家去深水埗啊
見到深水埗比警察佔領真係心都傷埋

要出去行街

push！

激光再現深水埗

如果吹雞唔去北角

咁去深水埗

btw 想買觀星筆 有無話咩鋪有貨

Push!

成個熱門冇人講深水埗
聽日呀！！！

長沙灣宏昌大廈會有好多狗車駐場

#罷課#罷市#罷買

大家要參考今日手足做法
瘋狂be water

荔枝角而家有人

🙏